我鍾意咗個住同宿舍嘅同學，應該要點樣同佢表白?

同學成日都主動約我食飯，一開始都冇咩野但久而久之就開始有少少感覺，同佢一齊嘅氣氛永遠都係好輕鬆，有時會開下黃腔咁。佢係我生日買咗個我搵咗好搵嘅電影藍光碟同煮咗我最鍾意嘅水餃，果下令我決定要同佢好好咁表白，同佢住唔同樓層，點先可以同佢互射?

約佢去日本旅行 之後一齊喺酒店房食朱古力

男hall?

寫信:
我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

係也

聽落好dirty

我鍾意

等我試下先

直接去佢間房爆房啦

佢住雙人房，唔方便

操fit啲
再揾日叫佢來你間房
比佢見吓你啲肌肉
再摸吓佢

使開room mate囉

我怕羞，做唔出

好wo，成日同佢一齊做gym

我發春夢

佢叫牙希

樓豬係管家婆

點解我唔明你地講咩野

呀希？

管家婆都唔識，好打極有限

我唔好打，我好c文

8/10